屌奶星，琴晚番工走左寶

有無人有喇沙仔條大鳩link比我